唔明點解入境海關要請咁耐

明明入境/海關助理員勁多人爭, 年年勁多份apply
唔明點解要全年都請人,
好似請極都唔夠人手咁,
但又勁難入,
有無做入境海關既巴打解釋吓?

學堂一次train兩百人已經好盡

唔係個個捱到。識人考到入境處試用期天都未光要去北區幾個關口輪班，住得唔近次次搭N巴最後頂唔住quit左

你知唔知入境幾多部門，請人密可以簡

但最多都返5天, 8個鐘啫, 唔會quit咗咁嚴重下話?

有幾多部門我知呀, 但成個部門都接近一萬人, 每年申請數都一萬個, 慢慢簡都一早飽和啦

我之前都有呢個問題
但問左fd
係全年招 但唔係全年日日in人
要就反學堂 佢地話d班已經好爆
有d住唔足

捱唔住呢家野有咩好奇怪，個個條線都唔同
正如公立醫院護理系都公認閪工，咪又係有人捱到過勞死之前都照返